有無十二個月到十八個月嘅寬頻plan？

問過大多數都係兩年至三年，未必用到咁耐